如果 我屎忽lon有蟲

何以待你好待不懂？

何以待你好偏不懂

至細做過閪lon無毛 而碌鳩有蟲

而閪痛喊條鳩也痛

碌野插牆閪會痛 就去賣薑蓉

閪痛無用 鳩痛發現你閪lon

LM

肥閪抱怨 你某夜叫雞 額頭又有蟲

但是閪中有蟲 你是元兇

實在不敢相信我未隆胸

就算賓洲發熱 閪窿冇電

條柒扑野未生性

未含就好撚硬 條撚更可悲
這碌撚 禁柒長
今生總要向你說對不起

高汁

要柒幾多次 弱智就咪撚出黎接啦

唔好咁啦 大家都係玩吓姐
集思廣益嘛 一陣其他巴絲好大壓力嫁
無人出聲就唔好玩啦

年少無知？

蟲仔咬你 原來咬你閪窿都會叫人心痛

弱?

由頭都尾都係鳩架啦 咁認真做咩

浮誇呀屌你

如果 我屎忽lon有蟲 十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋